覺唔覺陳同佳個樣好似-.,-

屌你老母

笑咗

似鼻毛⋯

有樣

做咩咁惡

_ _
’；

好鐘意樓主啲創意

屌你老母陳同佳

又唔小心笑咗

-.,-

笑唔出

連登唔配擁有樓煮

😭😭😭😭😭😭😭😭笑唔出
一心睇樓主post 笑
笑唔出😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

bb

屌

你有問題-.,-

u so qq

屌你啦又幾似

連仔創意無限

— .」—

聽厭啦

-., -

你仆街喇
佳仔準備殺埋你

私生子黎？

咁唔講

:_*

讚第樣

你好風趣幽默有創意你簡直就係完美

讚到我有高潮-.,-

Why you so q

其實可能cyleung同葉劉就係老竇老母

∧＿∧
o/⌒(・´з`・)つ 牙美💓
と＿)＿つノ

點解佢可以溝到女

樓主高質咗咁多

笑撚左 btw不推文

樓主好波

低汁係我嘅面具

粒野明明係 左邊 -,.-
咁至係

佢可以推動到決定全人類命運既骰子 你得唔得？

鏡

近朱者赤

屌，真係笑左出黎

？-.,-

-._-

幾好笑

-,_-

Cy生既係咪叫C生子

_ _
•=

3個都賊眉賊眼

笑撚左

431

咩...

無， 次次入到黎笑左先睇名 又係431

=._ =

樓主有創意

家燕媽媽{-;-}

✌🤣✌

😂😂

如花??

而個真

好想識樓豬

好好笑

屌你樓豬 笑死 -,.-

陳同佳靚仔過我少少😭

認真 我話你知點贏.......

屌你老母
-o__ -

無笑到 但想同樓主做愛

怕醜囉

你好隨便

你死咗佢算啦

死色狗

屌你老味

多謝樓豬為連登帶嚟一點歡樂

好似

會唔會係新嘅連登icon

好好笑屌

你講我隻貓？

\=.,=/

你緊係想啦，你想我死左之後自殺
然後做對同命鴛鴦

\=._=/

差頂帽

貓q過-.,-好多

求你貼地啲

🥺

怕咩姐，你有既嘢我都有

我啋，我都無話接受你既愛

我果日朝早見到個樣好熟面口

又搞我佳哥
依家大佬嬲嬲
話下年睇埋京奧先去
仲叫我遲下幫佢申請埋一萬蚊
你班友

可能無。。。

照鏡啦

💩

佢睇你唔上眼

門子

四子

我有16cm

你有病？

我啊爸26cm

我啊爸36

佳仔你好，同管浩明玩成點？
準備好做空中飛人未

綠帽佳正仆街